Ik wil zijn goed genoeg voor u; zou ik niet, Biddy?"
Biddy zuchtte als ze keek de schepen varen op en keerde voor antwoord, "Ja, ik ben niet bijzonder."
Het klonk flatteuze, maar ik wist dat zij betekende.
"In plaats van dat," zei ik, pik meer gras en kauwen op een blad of twee: "zie hoe ik over.
Ontevreden en ongemakkelijk, en - wat zou het betekenen voor mij grof en gemeenschappelijke, als niemand had mij verteld !"
